ram側邊著左紅燈

msi x570
重裝完windows 同更新完bios之後先發現 之前應該冇
側邊又冇講佢係咩黎

我開post前明明試過關左xmp都唔得
呢加再試一次又ok

智障就返宿舍住！

你 on 9 架
咁都唔知咩事？